[I/A] Kirara Fantasia (7) All in 聖誕限定

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A

Q:幾時先有點兔、K-ON…？
A:課多啲金支持就有

Q:幾時有炮姐,黑子?
A:重玩啦你

Q:點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A:用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q:唔識日文,唔知任務點樣解?
A:

Q:點樣拎多啲石?
A:打嗰陣帶多隻3星入去，每張卡親密度升到2既時候就會送10石

Q:點樣起建築物?
A:主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q:升級建築物既材料藍水晶點入手?
A:入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像

Q:點樣轉一入GAME見到既角色?
A:入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q:房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A:房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入

Q:整完裝備點比角色用?
A:編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q:技能/絕招/武器技能點樣升?
A:用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q:抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A:抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q:齊左材料點解都進化唔到?
A:要限界突破滿左先可以進化

Q:點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A:去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色

----------------------------------------------------------

大家記得找數呀！

lm

LM

對返上邊個frd list
發現原來好多勁人

lm
strong hold等美雨姐姐

等睇3星

堅定不移咁等智乃

3星我都練撚爆
玩難民驚都要求強度架咩

堅定不移咁等夏帆

留名

麻冬 世界 第一

夏帆都世界第一

係咁刷3-17強化武器

點解きらら見到めぐねぇ既

大家都是不存在的

唔講都唔覺

綠色水晶？3－29冇咩？

3-29好彩先1粒

一隻角色刷到3LV好感
總共可以有100石
一個pool 抽到3隻冇既角色就回到本

啫係頭個300石10抽係應該抽

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

你原本多角色就有機會回唔到
佢好感度跟角色 唔係跟張卡

而家講好左/預定會出既
岩岩好50隻

抽咗唔會蝕 不過啲角色你長玩遲早都會抽齊

佢要出既話 應該有排先齊
00吱

刷左3000石等抽00喇

啲浮點數爆晒出嚟
好心班IT狗就用BCD啦

等千夜等麻冬

我成日用你隻由紀
我深紅みなみ

巴打係咪認錯人

唔係啊馬...你唔係宵闇の舞咩

點解麻冬姐可以咁矮

除咗隻三星那來的由紀

合法蘿

報驚

矮過垃圾桶

135CM
好似毛公仔咁

個抱枕得一半

我的天

我記得喇...我打2章果時係咁借你隻43LV 珠輝

好勤奮

星期一

係時候返工喇咁多位

有冇巴打宜家玩緊，頭先打完喺QUEST CLEAT之後105 ERROR，依家都上唔翻去

105

深夜炸ser

仲諗住上去繼續刷3-29升rank

宜家唔係105 ERROR了

試多次就105

炒鳩晒班友啦

不如大家估下香港幾多點時間，佢地先肯做野？

班IT訓到一半比人call返工啦
等多陣啦

咁不如瞓覺算啦！佢地一定又有排搞咖bor

入到了

yup

你依家玩緊既係Kirara105

一起身想入難民營比人踢番出嚟

轉個頭又105

比我submit埋個questdata先105啦好嗎
差呢場升rank架啦

入唔到驚

合理懷疑d 105係班友刷8金搞到死ser

it 狗：features 來架唔係bugs

問個低能問題
點樣搞寢室o個邊
黑左收唔到床同擺新床

沒床點訓
你只可以買新床入倉
再將個5張床換新既

唔該晒
換到了

好感度max 係幾多

5掛

5

原來武器技能都要練
仲要上限30級

IT狗：封哂嘅話點係屋企玩

放工先實裝

喺公司冇嘢做

仲要每lv都要用幾十次

一陣維護又準備無限延期

一定延

然後又送30石

賠石
雖然一抽都唔夠

幾點維啊?唔該師兄

1點

bug咗6個出黎 好波

得5個渣喎

今次呢個就真係features啦

慈姐只喺存在感弱咗d 唔準你咁話佢

打算長期一路玩主號,一路試刷4金開局

冇咩意思
之後進化唔到都係用4星打

唔想升多個ac

突破4次再搞又好似好難頂

你有5星都冇咁多素材升啦

上次得30石

我估今次遲一個鐘，賠20石

好感度max係幾多

又真係有道理

咁全max輕鬆無難度wo

強化種上級如果打輸左條鎖匙係咪都無埋？

係

幾多Lv先夠打？

主號差隻勁既aoe,得送個4星青,上個幾張卷係咁中坦職

我有兩隻四星青葉，白色果隻係咪異色版稀有D？

真係唔知,雖然過到關但硬係差d野咁

白色係事前登錄夠數派的
新帳全部都有

劣化版4星

3q and so sad

明明白色果隻靚D

咪係

totally agree

原來白色廢d 咁仆街

限時攞嘅嘢仲廢過隨時都抽到嘅嘢

搵人測下星4普通青葉
睇下強化到MAX個數值同白熊MAX差幾遠
唔好真係食強化 望下強化滿個數值就好

我一早升哂兩隻

點解我無隨時都抽到

2隻都咁靚囉

我都冇
只係理論上會抽到

報個數值黎望下

唔係差太遠啫

有冇人係咁102入唔到game

rip

一定要重裝?

【おしらせ】
現在、ツール及び本来想定されていない挙動を利用した不正プレイを確認しております。
不正行為を行われているユーザー様に関しましては予告なくアカウント停止等の措置を行わせていただくことがあります。詳細につきましては公式HPをご覧ください。（運営）

新人留名 見到一隻五星Aoba唔爭氣開左局

仲要你隻4星都係青葉
重開啦 你仲有半粒鐘刷

棄坑

琴晚有位巴打個朋友買淘寶AC

要大屠殺了

sad

用模擬器正常玩會唔會出事

用晒體力先，實delay

幾點維修?

應該捉用bug抽野個班支那人

下晝係咪出聖誕炮姐同黑子

四星係慈姐

就算用腳本刷首抽應該都無事,因為無利用bug

係 飛左去日本抽緊 出貨率麻麻

各位再見
美雨出個時可能會返嚟玩

真係唔玩?

今日出 今日即刻玩返

連登有愛

維護咁耐

夏目rip

隨時又延長

ゆずこ,珠輝 <<<睇你點

3個鐘唔算耐啦
不過當初fgo第一個萬聖活動搞到一pat屎
唔知會唔會重蹈覆轍

無可能準時開,即使開左我估都係活動有bug

得1500石

謝了 東山大法好

其實比人拎左未，我記得深夜po過一次無人理

多數唔出聲

我拎左了

一定會，清定哂體等佢延

清左體

準備4點delay 30mins

咁少?

4點半會再delay

咁小?肯定個死人活動有bug

30mins
fix bug都45mins
開活動?delay2個鐘開番15分鐘再緊急維修1個鐘delay45分鐘啦

佢成日咁搞我d里獎勵點算

我已經做左daily等佢

delay多幾日 同步過聖誕

4:45開活動，5:00緊急維護

已經清哂dailyl

清哂體 唔驚佢delay

維護一個鐘又delay45 mins

之後聖誕活動延期

遲開送石比我地抽,你咪遲開lor 我地等得

預佢一定delay所以一早清哂體

頭先睇週任好似已經當登入左6/7日

希望佢送個隻騎有連嘲諷

Delay到下個聖誕

今次都係送30石俾你班難民

想抽野?課金啦

應該係上星期根本沒人做到
俾你計埋落下星期算數

今晚10點見

成個post得燈里巴打做到

已經做哂今年嘅週任

飛左幾多次

bin到啪啪聲

順便睇下幾時出新角啦

bin到アカリン咗

睇埋幾時出炮姐同黑子

送騎咩

唔好啊我好能多騎了求下你唔好啊

自己望下張卡右下角

一隻騎都冇 係機會了

光屬騎

拉左fd子隻五星透過左第三章
留左千二石今晚轟落去

屌佢老味 連埋千,再加有2隻火,1光, 幾隻3星坦,屌佢老味坦職我鍾意都唔洗咁呀嘛

我印象有2100石係身

3500

有2100但係唔打算all in

2500石
但抽300石算

[img][/img]

我300都唔想抽 用100獎牌換5張抽劵算

師兄咁忍得手,btw 中國ip佔37%屌佢老味

反正新pool隻隻都冇，實賺返有突

sorry貼錯圖你地睇到就得,但真係好搞笑,昨日有位專寫程式既中國人都話d bug 多到痴線,話等佢fix完先會公開個bug話比我地知點解咁7(佢都算業界良心)

100換一張喎

佢係限定池無之前d舊角?

佢咁玩好快悶

寫code連comment都冇

唔知喎，反正抽300唔會蝕

但問題係有好幾位中國程式人員都話佢隻game bug得好緊要,話呢d唔應該出現,話係小學生lv

00堆code都有comment

好想爆開個apk檔睇下d code寫成點

可能husky已經恥笑緊佢地

why u know?

NENE QUEST

u=it

and i am dog

笑狗死

冤枉我

IT

唔識電腦 好似好勁

自動首抽唔算外掛,係唔係錯誤觀念?

算外掛既 不過影響唔到人我覺得無問題 你話隻game有pvp就唔同講法

冇修改遊戲就唔係外掛

而且奬牌唔係好難拎架咩 我長期唔夠用

乜有地方係送奬牌架咩 除左一關始個得一日既活動任務

咁我覺得d game 自帶首抽好過,起碼d it人員唔會專寫破壞個種,原本有自動掛咪做住其他野先等到真係中先開局,反正代價係有機無左活動獎勵

有野輔助已經算外掛 睇下影唔影響人既姐 好似係

Hi dog

用模擬器已經係外掛

Hi give dog diu

咁就無計了

我咁睇
用BOT其實同人手做嘅嘢冇分別
只不過係電腦幫你做
我覺得改遊戲data先算外掛

因為呢個唔係實體機姐 日本game基本上都會ban模擬器
其他地區就放生 當見唔到

想試

比較認同呢個觀點,我真係無可能對住部腦幾個小時做同一個動作

人唔作出犧牲

模擬器/電話/平板都係運行android嘅載體啫
我有十部電話同我十開模擬器其實一樣

掛住bot應該都係快小小同舒服d,我估都係睇機率

我覺得唔會因為用模擬器就ban,有d人就係想係大mon玩(我呢d己經係)
手機/平板都係太細

揾方法去做合法嘢我又覺得冇問題喎
我用模擬器/BOT自動刷都依然係做緊遊戲expect我會做嘅嘢啫

玩得手機驚就係想出街搭車玩/返工 番到屋企我都係玩番pc game算

原意係想機器代替人手咁解,起碼我根本唔係為左cheat 而破壞,當然你可以話我懶,走快step

但係呢期pc game都無咩3d大作

ban模擬器應該都係因為係電腦改嘢會方便啲

true

我真係唔覺得快咗
唯一係我部電話廢用模擬器順好多先咁做

人會攰，電腦可以7x24咁run

用緊808機 依家拎黎打機=暖蛋

其實有冇方法可以模擬到分唔到係模擬器定實體機

進化完圖都唔同?

25lv技

好靚

武器技難升好多，10lv已經用成百次先升lv

detect係咪bluestack可能就易D
其他都唔難既
最快咪好似fgo咁 唔比root/jb
一次過ban晒堆機 唔洗煩

百度睇到咋

已經升到10lv技.........

覺得未進嗰幅型啲

我都係見人啲圖

有冇千矢進化圖睇

個次數假架 利申: 9lv

husky巴有冇諗過寫個bot升技

100抽都唔知進唔進化到一隻

首抽刷定先咪得

3星銅就得

進到一次算係咁

3星好似冇得進

咁即係自動開技打怪?

3星好似進化唔到
得突破

無啊所以3星除左刷心心回石=無能用

我記得3星只可以突冇得進化

咁即係冇可能啦

3星突到50lv都好似用得下

咪搞我,直接養4星好過啦

有無機寫到自動首抽安全版?

咁有咩意思

咁樣全自動真係無野可玩了

淨係抽老婆

140k

貼吧搬過嚟
攻擊buff同本次攻擊buff係可以疊

得番咁
有活動 online 抽老婆

能否share ?唔想再人手咁到key board gey gey 聲

連4星進化都會轉圖
不過幾時輪到窮人進就...

咁又係原諒我無知

講呢d 用本身都已經唔好
利申 冇興趣用

一二三

呢d係人地真係自己進化黎試?定解碼包黎

佢啲圖好似響server side?
利申:唔識

你本身係讀過寫程式呢科定自學成材?

廢青

開cs ser未呀

細細個已經用你個qBittorrent

你望下遊戲台d post..................

隻GAME冇加密,咩都俾人睇晒,戰鬥又任改

我好鐘意聽你d歌

仲等緊班dev redesign完個web api
再處理番自己個PR 如果佢地accept的話
就唔洗重新compile成個qbit黎做呢D野了

好想改到可以無限用人地隻support
刷3-29刷到痴線

3-29冇嘢跌

原來係你開發架?

咁就真係外掛

我拎黎升rank咋
升到咁上下 有成堆體 再落番去刷野

竟然有人識

係就唔使咁多bug

真係有人改到佢變弱智
其實咁樣仲易bam 一check戰鬥log就..........

三十lv開始已經唔可以無限loop
打幾場冇晒體

已經升到25 仲有5lv 好漫長

刷3-17升武好過

呢度有人60rank
不過我唔知係邊個黎

我仲係日本專登搵你d cd
前年有同tower records合作買左2隻
不過搵唔到課金廚果隻，太舊

check返個list應該搵到
佢長掛千矢 次次我都用佢

一陣刷下先

free playing?

其實咁急刷lv 做乜
我打武器件好過

日廠一般唔理單機修改,除非有開多人戰果D GAME!
隻永恆連結又係改到痴晒線

上三件武都要多18cost
帶多兩隻3星又要多10cost

3-17只出2+3星野,升武最快

50LV可以開多間房

但20lv都要好多粒綠水晶

38lv做到

進化完張圖好正

yes

你刷活動啪水啪石點都係一樣既代價回滿體
咁我高lv既一下回六十幾體 你低lv既回三十幾
咁你要高lv定低lv

中左毒好可愛

3心就80石
只要新pool 300石出4隻冇嘅就已經賺
無論有冇嘢想追都抽一次300就冇死

係咁放圖仲以為玩得

嘩我屌

之前死ser果陣又係咁fake人

人生第一隻進化一定係千矢 有無透進化圖

所以我衝到上35,當然衝到60個d明顯課金/食石痴線老

我決定唔到係千定可憐,2隻都好鬼得

講到你會進到咁

課長

遲啲應該會多啲活動攞進化石

多間房有咩用？

就快開Ser（預定）

好似要突破咗先有得進化

咩意思先?

等石進千矢先

多5個位拎K幣

...................

留名等睇delay

等睇4:45先開

5:00就緊急維護

一定Delay

好緊張啊，到底會唔會延長呢

派20石

等派石

正呀
20石回到兩次體

今次唔派，等你地連一抽都冇

即係會10個返工？

住多5個人

巴哈有人升左
話另一個房果5條友唔開工 冇行程

4突邊做到

1551
IT狗表示仲未開ser

下年聖誕再開

多5個廢青

一定係bug

官方可能冇諗到咁快有人50lv，未寫好

50LV真心唔難

加班啦，仲笑

it狗已經打定公告啦 仲緊張乜

聖誕千矢

官方心諗冇野玩都升咁快，真係比你班毒撚吹漲

5星千矢進化好型
5星由紀進化發生咩事

件衫越黎越鬆

我都想知

畀喪咬爛，好似係

由3星銅開始就越黎越鬆

ユー子我奶

下次由紀再進既話 應該得番個背脊+擰轉頭

未入到

由紀變了

入得

竟然真係開到ser 伏到

竟然冇delay

入到 冇delay

要appstore update

準備搵bug刷活動啦

咁準時既

入到

【メンテナンス終了のおしらせ】
17:00をもちまして、本日14:00より実施しておりましたメンテナンスを終了致しました。
また、メンテナンス終了に併せて配布を予定していたいくつかのアイテムを配布いたしました。
詳細は公式サイトをご確認ください。（運営）

唔知到底fix左一號多機抽未

無更新1.0.3既要更新先入得

10抽黎啦

抽20下先

各位準備all in抽野啦

minpay

乜春都冇，收隊

狗衝去打新活動

收工

收負皮

食屎狗

300石中alice
可以收工了

全炒

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

公平咩

抽一次夠了 留黎下次比晒麻冬

I know that feel bro

中5星但唔係聖誕

又爆死

壞ser重抽得唔得....

琴日又minpay 今日又minpay

棄坑潮

1100石 一隻聖誕千 一隻重覆野野原
中左千矢大滿足 收隊收隊

30抽中舊可憐+千矢

#449 死全家

仆街

公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩公平咩

700石

屌你老母

一野壞ser收返哂你班仆街堆5星

有冇人300石中

中五星但重覆

上面果兩2件Alice

有無人卡loading

無乜愛
300石收手了

30抽都minpay 屌你老母

初回中 5星青,新4星角
20抽大爆死
30抽 中5星水劍
唔知好唔好再抽落去

我呀

300石

ac玩撚完？

50抽 連5星都冇

300石中佐

本來諗住第40抽都冇5星就重玩
點知出隻5星可憐比我
雖然唔係聖誕 都收貨啦

我好似打左兩三埸都冇扣體?

千矢重覆左

300石
MIN PAY
到底你地點定義大爆死同爆死
10抽,20抽都可以講做大爆死

留名睇人重刷首抽

應該上網唔穩定，down唔到update data

我都係700石中咗

嘩屌

你走啦

希望你中102bug

單抽唔中都係爆死

Same

用兩張卷同300石一隻五星都冇
正式成為非洲人

發現好撚多撚屌歐洲人

平時快到癲 突然慢咗咁多

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

睇嚟返到屋企之前都冇得玩

話左今日會見到有人ALL IN 咩都冇然後棄驚

300

1700石得1 5*

Ho ball

我等抽安奈同忍者好過

min pay左300
乜都冇
等紗路/kon

好多歐洲人

收嗲啦 你都係啊

非洲人報到

嘩，又一個10中2

點解唔中呀

大屠殺

痴撚線

金都冇

成日見到個post就自動click入嚟
然後就見到歐洲對非洲人嘅戲碼

20體2600經

1500乜都冇

驚都入唔到啊！！！燒死全部人！！！

strong hold 等智乃
定抽下聖誕限定

2000

未玩到前都正評住先

30抽咩都無
再抽多10抽都無就斬掉重練算

有2粒突石換都唔差wo

屌 用晒全部石都係MINPLAY

50抽 4金,雖然唔出愛麗絲但我知足收貨了,2千幾石all in 無晒,新角中4星

曬撚夠未啊屌你老母

紗路b

打event 關有咩用??

換野

換禮物

換到進化/強化材料

最重要換到5星突破石

連登都算 連隻驚都B害我

30抽（1000石爆死左）

得3銀

其實d 5星好似fgo咁難抽都係好事
最少d新角能力唔會分野太大

刷1200個禮物先換到一個突5星結晶

手痕抽左次 300 1銀

我都抽左,當應節

終於有5星aoe 心情極好,4星aoe 又有

頭4關Auto輕鬆打

抽300石好喇
一陣抽多少少咩都無又要砍掉重練

記著聖誕唔止一個pool

你係碎狗?

頭先all in 完係唔中新5星角,但中到青,水劍,水補,多一隻可憐,同新4星角己經好滿足了

我都抽左, 都係乖乖地刷下素材好過

想要隻alice啊

呢個pool等派石抽唔知得唔得?定完左先會派?

幾多個斬無用 唔中就係唔中

上級20體2600exp

依家先發現左上角空撚左塊地一直都冇用

我屌

1900乜撚都冇，返去玩FGO好過

棄Game了

抽左幾多.....

600個3星禮物換一粒進化石

有人想成為新一代負皮王

我係換野個頁睇唔到自己有幾多禮物

300石十抽

好頹啊屌

抵過刷3-29

留石保平安

唔係掛?新角4星呢?

係 佢整個K幣係到唔知有咩用

抽埋另一個pool先
對唔住智乃

冇上一陣 好多歐洲人同烈士

嘩好慘烈

1隻定2隻咁囉

2%但感覺難抽過fgo

2500石乜撚都無
再見

嘩

最後爭扎

加油啊師兄

300石中哂炮姐同黑子

預言成真
留石保平安
鑑於之前我都係30抽3SR
下定決心每個POOL 300石就算

歐洲人見到非洲人就大驚小怪

blend s出我都打算課

抽咗一次300石
仲有3500剩

屌樓上300就中我歐春咩

返去打SLS算
至少果邊課左係會中

好恐怖 我過幾日先抽算

我淨係知我一定係非
晒左幾日時間玩
已刪

300一抽
千矢bb get

唉何必呢

700石 兩隻銀重要有一隻係重複

巴打

1200石乜都冇

用3900石100抽先出一隻
唔係好符合期望值喎

你諗太多啦 非洲人冇期望值呢回事

ALL IN
40抽咩撚都冇
計埋上次30抽咩撚都冇
正
準備打多10抽再抽咩都冇就唔玩了

巴打你棄FINAL 又爆曬機唔好咁啦

計埋有人10抽出2金落你度 就符合期望值了

抽成點啊冰羽大哥

有冇人發覺換左bgm

棄game潮

bin c

50抽4金唔叫歐
我真係唔知咩叫歐

活動料換乜好

皮已收

1200石乜都冇 繼續1隻5星千矢bb繼續玩

唔好留石 儲到2046

最多換2粒突破

難民GAME一秒變暴民GAME

早知刷定幾個ac 狂抽

50抽0金3SR 3突破石

對唔住,宜家睇完慘劇明晒了,講多次對唔住啊

個聖誕活動係咪狂刷上級就冇其他野做

一到大時大節就係傷心既日子
我怕下星期出ユー子到我棄game

應該係,同埋等step 2-3關

過幾日唔係派石咩 各位冷靜D

700石 2SR

唔記得幾多號,唔知係唔係限定灣活動期間

繼續all in抽千矢bb

屌你老母，原來仲要係暗鍋

21號1200石

屌老尾
總計80抽0金
真, DEL AC 重玩

有乜分別呀

要飛日本先有得拎

佢係咪提我唔好手痕

all in完咩都冇，多謝支持石頭回收行動

你本來6金 有報應啦

咁真係重玩好過,加油bro

千矢BB跟佬走

天意

薛丁格既5星

刷緊首抽
照舊, 雙金去馬

愛麗絲bb成功逼我課咗金

你講聲要咩我幫你刷下睇下有無啦

唔洗
自己的老婆自己刷

師兄們可否教下我角色排位個度點樣調先可以排列親密度高/低行先
唔該師兄們

啊咁好啦may the luck be with you

我都諗唔明點解要咁設計 搞到要自己㩒落去check

個game一定有問題
我由細到大都好好彩
買六合彩唔係2獎都有3獎
就連買愛心卷都次次中頭獎
我冇可能抽唔到5星,隻game一定係造馬

刷rank一流

50抽0聖誕

好有潮文味

成埋垃圾
利申唔敢抽

辛辛苦苦 加曬LIST D人 之後個個棄

我味棄都冇人加我

愛麗絲

strong hold

加我啊LVYNJ25QR3

痴線今日凍到

理性蒸發

600個禮物換一個突破石
計番差唔多百幾石回體就有 都算抵玩 ?

有d唔明,即係個粒野=相同角色?定我誤會左

20抽戰死 收手

咁就掉左2000石落街

粒石係可以突果個系列o既角色

加左

活動啲野有乜用

剩係可以換2粒 有排都進化唔到

而家先發現個weekly任個login仲係5/7

下個活動又换2粒

4次活動先突爆

即係同我中同一隻角既既功能一樣?

好多廢青

應該要再隔一次活動先換到
你睇 有幾個作品今次沒得換

有D唔同 中同一個角係同職業可以用 呢個係同系列

法師掃活動上級好爽

活動上級個難度好似同曜日中級差唔多

30秒1場上級

好過打3-29多多聲

有aoe法真係堅好用,就算4星都係咁話

多經又可以刷埋料

「敵全体」に陽属性の大ダメージ+「味方全体」の物理防御が一定ターン小

「敵単体」に陽属性の中ダメージ+「敵全体」の物理攻撃を一定ターン小ダウン

「自身」の物理防御が一定ターン小アップ+「自身」の狙われやすさが一定ターン小アップ

聖誕索妮婭 大技同兩招主動技

射多十抽都係補低 4星12%有冇咁難中

光同暗做坦好似冇咁好

又易又快好鬼爽

收手啦,見人地4千石都無金

順便刷埋好感度

我覺得宜家咁易升反而無所謂,多唔同屬性好重要

刷好感度，頭先抽啲石又返返嚟

雖然只係嘲諷小UP 但都好過千矢以外既騎嘲諷都沒
騎士你只係要佢吸傷 屬性只要唔係俾人剋都唔太重要

700石加一卷 抽到個陣都嚇親

唔係wo 仲有幾隻4星都有嘲諷

等睇機率與實際不乎，大規模退款

開左pool咁耐仲有撚屌歐洲人

Show Blocked User - 情逐事遷

武器都有

好 等新年算

加我呀 663KXLPG47

何必呢 巴打 Show Blocked User - 情逐事遷

有 kill me baby

要刷好耐喎
乜FGO都係咁架咩?

隔離魔法少女係咁

官網張圖係咪滿突 D能力咁勁

點解友好度5都無故事睇

3千石乜撚都無

唔出得街

G持大波初

有2500石
--------------------------------------------------------------------------------------------

我打左好耐都係得150粒

我見好似都有7粒一場，172場打哂啦

仲有1400石等抽大波初

撳完計數機唔計升lv回體要24日先打得哂1200粒
係營運計錯數定我計錯數

d石真係送俾你抽咩 更何況無規定你打1200粒

營運預你爆石刷

抽少一次都夠你回40次體

咁營運真係好人，知毒撚無人約，比機會我地過充實既聖誕

zk35cug2gq
求好友

見到都唔想加

L5YJX9UQ53
會突千矢2野

啱啊

爆石刷禮物算

玩咗十萬

等第二三章先爆啦

突左兩次得返5000

有得突 離地到

等候真正聖誕既來臨...
抽唔到就棄驚

十萬yen ?

假加fd真曬卡
又扑多個

慘，歐洲難民無frd

開始杯葛歐洲難民

落街課金

真係有鐘意先課

隻GAME 冇得同角出場真係倒自己米

得返5粒石既感覺太難忍

課返滿佢

LVYNJ25QR3 <<勞煩師兄有愛麗絲既加我,自己抽唔到比我望下止血都好啊

added

已加

唔係點逼你抽

支持

請問呢2位師兄仲有無玩嫁?

就係因為冇得一齊出所以抽既意慾會少左
本身已經有盾千矢唔太想要補千矢

平澤唯冇了
佢有新AC

正是 你玩成點？

求好友

非酋們 部落員紗路前來支援

點解你地咁快幾千石

儲石等blend s算

冇眼睇

咁只好先清清了抱歉啊,唔該師兄

難得正評你

你係咪以為咁樣就呃到正評

咁都冇正評真係好可憐

寧願唔要正皮都要5星

點忍心負皮非洲人

話哂都係絲打

30抽都冇金就唯有努力d刷禮物

第60連大爆死了

快到 抽完仲有咁多石

刷咗幾多石

難得紗路巴打正皮多過負皮

會否太快

真係絲打

冇野既
早del game同遲del game既分別

個金色禮物有咩用？

咁快就棄多多ac都唔夠換
幾時學下fgo post禁人貼中5*圖

換5*突破料

Internet邊有女人

加埋用左6粒100%回體 + 5次用石回
由31lv刷到45lv

Blend S果幾個係咪1月出？

正
想問超過50抽果d棄驚未
我出家放下紅塵俗世三百煩惱
二蘊皆空
儲石待麻冬千夜

五蘊皆空

有過50抽不過無中限定中其他lor,個心好紅好想博

贏就谷，輸就縮
上呀

得反40石可能等送石先搞,手頭上多左幾隻aoe,鍊金,話時話有隻水4星鍊金唔錯可以打全體中

非者不惑 非者不憂 非者不懼

我非 故我在

個po得返歐洲人
輸既已經潛哂

潛LLM

正 就快同我差唔多
我80抽0金

我想拒絕

老老豆豆 魔法卡都未出 有排都未輸

賭到最後一日先課

養唔養狗

好堅強

非洲 是為了走更遠的路

廿抽就中左聖誕節千矢同五星珠輝

我初回10抽係中5星青+4星新角

我唔撚信囉

中果d 就10抽20抽
唔中就100抽都唔中

我想抽鍾意角色算,突唔突無所謂了反正你好友突左自己隊野升爆d唔同屬坦應該夠做,我宜家隊野好完整係想追隻愛麗絲咁解,但如果日後出左大波女我驚無石

唔知呢隻幾時有好吸引

是命

睇緊大爆死

證明呢個世界係幾咁唔公平

所以兩次都唔中就要收手

機率擺喺到
有人10抽兩隻
自然有人90抽無金

見你地咁慘烈我都係300石
冇就算

呢到直播緊30連 毛都無條

芳文番嘅全部角色都係愛
唔係我都唔會係到玩

循例抽完300石拎補底4星

本身有千矢&珠輝抽呢個pool都冇乜意思

屌50連佢大爆死

很想要吧

有冇人間唔中入game 要重down data?

70連佢中一張金唔知cz定點好

開game卡dl 47.3%

最少叫有中

等一等就會跳到99% 好似係

40抽 乜都無 斬斷重練
重練果隻十抽繼續無 決定strong hold

strong hold00

呢刻我個心好唔安落,我無佢爆死但我中唔到愛麗

留石抽new game

我等左3個字，係咁彈dl失敗

其實單抽會唔會著數啲

換電話

真係好大

第一個活動就要爆肝

2%但感覺仲難抽過fgo

係堅難中

IT狗認真求救
有冇人試過咁樣bug左
依家入屋lag撚到呢

黑起上黎單抽10隻3星連保底都冇

非洲黑鬼種
30連冇五星

屌笑能死佢仲有2千石唔抽,中愛麗絲就停

有種上埋千矢

見到support有愛麗絲揀，好撚酸

網友狗叫但他直接關台敗走笑死

我想倒埋1200石落去再無咁我等頭先貼大波個條女先抽

好撚正

果個係我

cgss試過三次OVER 400抽, 0SSR
試過一次 70000HKD 追唔到一張限定
果種灰, 明唔明
咩叫大爆死

HI 玩幾耐先進到 而且進都進搞葉升啦 可以畀佢踩

呢隻你地上啦我唔抽

養唔養狗阿

7皮
你一定搵好多一個月

你條友仔

如果係真既我好同情你

雖然見我要考試
但其實我都2X幾歲
返返去讀書而已

父幹 ?

我幾肯定宜家留反係香港既人都唔係勝利者,有料有錢個班一早走晒
望下李氏家族20年後呢個香港根本上係名不符實,所以你幾好打幾醒都無用,香港同日本宜家決定無將來,唔洗灰心大把人同你一樣

我29仲讀緊

YES AR
自己儲到錢, 比到學費, 照顧到自己咪讀囉

唔洗咁專一有女就上呀,結婚係呢個年代我覺得係笑話黎 ,昨日先講完d離婚率高得驚人

點解你d頻道咁跳躍的

非到要思考人生

智乃先係世界第一

我DD 抽咩都得

金錢可以戰勝機會率

嚴重既事實係,400抽一樣可以0 SSR

當時未有天井?

係咪其實冇放入個pool

我多方面學習咁解,我比你行得遠所以明dd,係呢個輻射爛大街既年代結婚生仔係極自私既行為,就算有錢個班想搞緊上去火星,但宜家呢個計劃有問題,火星宜家解決唔到有毒既情況注定未來要打第3次世界大戰爭地(當然唔會咁傻仔核武啦),到時大量人類死亡又一次reboot,人類減小資源咪無咁緊張,就算我幾反戰呢個將來都唔會改變/或者人工智能全面取代人類一樣SAD END ,結論你宜家幾勁都係輸比個天然環境同A.I

滿體打得6場上級活動
5個幾鐘回滿一次

我都係好鬼頂

未有, 天井好似係完左RIN 3.0個時代開始先有
RIN 3.0 我20000HKD 抽唔到, 當時PRP 我已經142X 入左PRP榜頭30
有RIN 3.0 就可以上頭10
不過真係抽唔到

20體一場，你120體

有冇課咗30萬

講錯 3場

仲諗住我加埋190抽 1ssr已經夠非
對唔住 我錯

5分鐘回一次真係堅耐

屌轉左鬥差呀

點解可以捨得一次課幾萬蚊
FGO試過一次4千幾蚊先中一隻SSR
我就開始決定唔再課佢

人非起上黎，真係點刷都無用

超級課長

我有冇睇錯 幾萬幾萬咁課?

所以唔好唔信邪，唔中就算

你無睇錯,我信佢

呢度果d唔係歐洲人就石油王
痴撚線

真係見好就收,唉都係唔能抽愛麗絲了

你無發現唔見左好多戰友黎咩,佢地真他棄左了

呢個程度=洗濕左個頭唔可以落返去

明明好正

個list冇哂名

油王

呢個post唔岩太我
我都係出返去先

仲勁過隔黎po掃地僧

SOR 我潛水唔講喇

你望反d好友上線時間己經知,宜家長玩我估得反傾緊計呢班sosad

介唔介意講下你一個月搵幾多

唔係話佢唔正,不過未到我要必抽咁解

唔好
我地走
依家有你就得

估唔到咁多人連老婆都唔要

唔好走啊,come on bro

唔好, 對唔住

如果你話宜家多開刷雙金開個局我覺得好快手之,不過你話後期再抽會唔會爆真係無人知

CGSS我家陣都係休閒玩 養老遊戲

屌我對唔住就真

我依家先發覺我睇過ステラのまほう都唔記得

21號會派返1200石，唔使咁快走

頭幾日實係多啲人

ステラのまほう個珠輝同青葉差唔多TYPE
真女主

就頭先直播黎講真係要70抽先知,但我自己50抽4金2銀,60-70無再中過了(保4only),都係收手等大波波算,再抽真係唔太理智

又要加好友
好友永遠都唔滿人

你號呢,我即係加反你啦bro

你id係咩 ?
我fd list有2個平澤唯都冇玩幾日

+我
深紅みなみ
專心儲石等麻冬千夜

我都有

LQTDDWG7VF
非洲人
得返5石，再起不能

今個活動想用幾多萬

屌原來你就係深紅,我好多謝你呢幾日carry我打爆3-29

而家無返工, 全職做緊學生, 無多餘錢課金

我有你好友

YES 但我今日非洲左
咩都無了
molamola

幾時先可以刷夠1200

LVYNJ25QR3
得反40石,愛麗絲唔能想見我

我得72粒
仲要得5粒石
molamola

good

53LV....痴線佬

明明就要刷4800個箱

肝帝
石油王

聖誕千矢張圖幾靚

痴線佬

LVYNJ25QR3

新pool好似仲會有依家d聖誕5星
又有300石初回唔係唔抽呀？

練功魔帝

應該到時300 1次算

300都唔抽, 專心麻冬千夜

識抽一定等日富美

有種直覺日富美一定唔輪到我抽得中

00軍團

上級根本就係瘋狂升RANK

做咩咁睇唔開
留石保平安

原來下次新池係劍同盾黎,但暗盾好似無咩用

300啫

總之新pool就抽300

agger
有想要嘅就抽多幾下

打光系唔用暗盾吸，用暗屬其他類型角色會俾人秒殺吧

金色箱只可以換兩次咋

就咁自然回體13日好似唔係幾夠

光暗互剋

想問下今次個突破石系列有冇 可憐份??
我可憐洗濕左頭突左一, 一定要突埋去

你條野短姐

・A Channel星結晶
・黃金拼圖星結晶
・NEW GAME!星結晶
・烏拉拉迷路帖星結晶

有
上面呢4套既角色有

支持燈里巴回夠130日嘅體嚟打

THX
要努力打到兩粒突破石返黎

其實有刷親密3根本唔怕爆石刷嘢，啲石回得好快

最怕刷完親密3, ALL IN 咩7都冇

等下次算

活動仲有2波，唔急

抽番黎全部都重複 刷緊親密4

屌我有幾隻一樣

盒就換突破石
咁花圈換咩好?

換進化球掛
5星果d進化石像係咪得今次活動拎到

明明好似打左好多場咁
但係先得2百幾個盒

我隻可憐朝十晚十

4NV5ECZ36Q

.

點解要咁對我地

人如其名屌

親密4唔抵刷，咁難升先40石

d 箱用石打到抵

活動仲有2個stage，唔駛咁趕打掛

肝到痴線，要咁多粒

其實D stage係咩意思

會有唔同野跌

多2個上中下級打唔同糖同禮物盒

同埋佢個故輸都未完，果3隻野先啱啱話潛傷條村睇下咩叫聖誕節

換啲銀鎖匙都好，可以刷曜日

刷哂親密3 無得唔刷4

估唔到kirara咁快懲罰玩家

新個隻盾唔方勁得過千矢

原來官網有講
禮物盒3 stage共通
係另外樣野唔同

不過點都要開始刷
要咁多禮物盒 唔係點刷得哂

非洲人求加好友

要百幾場先換到一個盒

咁易刷就咁開返auto都得啦

可以升下技

如果開足十四日根本唔洗驚
係驚佢突然俾你換多兩個箱

ayaya都幾勁

武器好難升
而加先12LV

其實12lv實際係幾多下升1lv
真係要百幾下?

個活動俾你刷技、刷好感度同刷rank

如果佢後面都係平均7箱一場，其實都係要咬石刷

唔洗 佢個數有bug
但都係好難升

追LV好辛苦阿

我把8lv劍仲要70下左右先升到1lv
真係唔係太想升落去

而且仲未知索尼亞要幾多箱

我唔想升杖 放隻補血喺度唔知要打幾耐

10水晶9x下

4星要唔要都擺
仲要光盾

除咗開卡練好感唔知有咩用

我覺得你玩錯game

活動角有得換就一定換嫁啦
唔係蝕比佢啊

用法師Kirara三技可以一場用兩次

對呢隻冇愛

我知，但咁升法好傷神

首先想刷滿哂Kirara技先

又要刷箱又要升技

用活動上級刷勁快升爆

已經5招滿晒
得返武器有排玩

一下2600真係好快

開新post啦

1001

有無人知進化 有2種 有咩唔同